一句講哂 歐洲超級聯賽 你支唔支持?

支持
反對

而家個局勢明顯係踢走UEFA
本土聯賽最後留既機會都好大

最難拆係FIFA
因為好多球員都夢想代表國家隊
而家係睇FIFA 最後立場跪定唔跪
(唔跪分分鐘再搞一個組織replace 埋你FIFA)
只要FIFA + 本土聯賽最後OK
收皮既只係有UEFA

終於唔洗再睇UEFA 個四眼佬無語調既英文

至於好快悶呢個問題
屌那星
睇般尼睇畢爾包 就唔悶咩?
觀眾睇利物浦對巴塞 多 定 般尼多? 邊場會悶D ?

個人好期待呢個新時代最後會點

個制度係時候要郁一郁